［情景題］如果搭車有人訓落你膊頭你會點做？

如題，如果搭車有人訓落你膊頭你會點做？

= 由鳩佢訓
= 推開佢

靚女就由佢瞓

男仔推開女仔由得佢

比佢訓埋大髀

條友唔臭既都ok既